趁今日赤口 送首歌比大家

I hope you fucking die in a high-speed car crash
I hope you fucking fall head-first and get your neck cracked
I hope you have some beautiful children that die from cancer
I hope you catch Zika when your wife gets pregnant
I hope you win the lottery and die the next day
And your daughter has to see you getting lowered in your grave